大陸喱係0禮貌0家教

啱先行行下有條大陸喱走黎問路，咁我唔識，咪話唔知囉。佢唔該都冇句走左。

唔係想乞句大陸喱既唔該，純粹覺得有禮貌有家教既人打攪到人既時候會講番句唔該或者唔好意思，而唔係要真係幫到你先要講。

佢地啲死人態度真係當正老馮！

最慘係佢地不自覺

連自己0禮貌0家教都唔撚知

無禮貌嘅一概答唔知，不論支外。

有嘅全部都扮曬香港人

老點佢嘛

做過服務業
同樣對你無禮貌對返佢佢都唔覺得有問題

佢地有禮儀文化架咩？

天生天養 背脊向天就食得既野蠻人
只不過係一堆披左人皮既畜生

正如你同垃圾講環保

但係極大部分既環保撚本身就係垃圾喎

傻啦,事實係你幫左佢都唔會講

後生會好d 老野真係老馮

agger, 佢地溝通方法真係好野蠻

利申去過黃河以北啲人買棵菜都係鬧交咁，但其實佢地覺得冇問題，好人好姐正正常常佢地先覺得on9

文化差異，有文化同冇文化係唔容易溝通

做服務業 大陸人真係無香港人咁撚煩

一個係無禮，一個係無理

廣東話支那人試過：喂𡃁仔（招手），我來問你，火車站點樣行
我答佢相反方向

其實有時佢地唔係專登無禮貌
係佢地一直以黎都唔知咩野係禮貌
因為佢地個成長生活文化都無依樣野

唔屌柒你咪算有禮！

大陸閪個撚個都 on9 嫁啦，仲日日放咁撚多畜牲嚟搞亂香港